每次同non local做gpmate都無好嘢發生

遇過三位世界級non local
第一個(印尼華僑):
臨deadline前十五鐘突然話自己做唔哂啲嘢，然後推哂俾我同另外兩個組員

第二個(印度佬):
某一科有五份gp assignment，每份都建議typewritten，但條友每次都handwritten(可以照交但唔建議)，噉我諗住做好心幫佢打佢嗰part，但佢永遠last moment先嚟俾嘢我，仲要係十分模糊，結果份pdf檔三分二係typewritten，三分一係handwritten。
有次佢過咗deadline先俾嘢我，於是我搵prof投訴，條友就承諾下次會好快完成，但最後完全無覆過我，其實條仆街平日已經幾乎唔覆wts，好在我一早放棄佢，自己屌埋佢嗰part。

第三位 (美國鬼婆):
佢非常熱愛旅行，成日都臨近deadline先回港，每次都聲稱出發前會睇會做下，當然又係我一條友隊哂。有次不斷wts佢但佢一直無覆，佢喺deadline嗰日先話唔見咗手機，花咗好多時間失而復得，隨後我申請individual submission，佢知道咗仲要扮同情話唔知我做得噉辛苦，話我唔通知佢，大佬呀！你唔見手機都可以透過TA聯絡返我，點解你唔噉做？

我想聽下大家同non local一組嘅遭遇，無論好壞都想知 一

你中過招一次，仲要中第三次招

Fool me once, shame on you. Fool me twice, shame on me. 不過你又真係幾唔好彩。

第一次係全世界random分組
第二次係剩一個位 個prof assign咗個印度撚俾我地
第三次係到我被人assign

好彩出年FYP有神人收留我
但今個學期真係捱得五癆七傷

淨係同過個大波croatian鬼妹一組
岩岩分完工 第日已經做好哂

印度佬係完全唔會做野
同著佢地同組真係慘過食屎

我year 2同過尼泊爾仔、印度仔同巴基斯坦仔同組
佢地超盡責
最後一齊拎左A-
我諗係樓主你咁啱遇人不淑

我啱啱都幫fd 佢另外兩個local 都on99 做野錯到

人地唔care grade
同你博命咩

同過兩個韓國gpmate一組 佢地係超盡責 同埋從來唔遲到唔走堂 pj主動搵好多資料貢獻最多
其中有個之前仲讀讀下去左當兵停左一年學 今年先返返黎繼續讀 好英勇 欣賞佢

出黎做野遇著呢d同事仲死，
大學做group project 都係個零兩個月就bye bye,返工要長期對住

克羅地亞
目前未接觸過

條友好好笑
成日攞哮喘做擋箭牌
以為哮喘就要有高級禮待

其實你所講嘅種族我見過有唔少勁人
但佢地好似無乜team spirit噉
因為佢地單機部分(mid term/exam)個分本身高到飛起
唔太注重project

今個sem令我最感動係有fd知我俾non local free ride
佢地做完project之後捱義氣幫我指出錯漏之處

另外有一gp又係好好人
我Engine仔但要處理Econ topic
佢地就幫我諗present嘅方向
令我資料搜集效率大增

佢地exchange可能淨係求pass
唉

我遇親嘅韓仔韓妹都好踴躍發問同勤奮
但唔會有機會接近到

如果我碌唔入政府
我第時可能對死人都未定

試過比印度佬carry

BBA狗要讀CS
同組3個local都廢廢地 包括我
印度佬：I will do the whole project

開心得黎自愧不如

係香港人先咁落力做學校d垃圾功課，要個學緊係行萬理路，功課求鳩求做合格咪算

第一次就唔好彩
第二次就戇鳩
第三次就戇撚柒鳩

樓豬一定係油臭毒撚 等最尾要prof.幫手form group嗰啲

同過兩次都係同新加坡人 一個NUS 一個NTU 兩個幾乎係lead住我地local做野

馬來西亞妹 英文好勁
大家做哂自己果part 佢仲幫我個ans改grammar同rephrase

點解你地d印度佬gp mate都噉好